今日大支棍好有力， 方向出哂黎，保守睇270-275先

升勢好靚一級級咁上 方向明確，保守d睇270至275！